環保L唔該柒小陣，環保唔係好似你地所講咁做的

睇睇人地菲律賓，依D先係環保。有D野要用就係要用的
你地起個台比商家宣傳假環保，柒小陣幫幫忙

看圖不解釋

插支飲管就打撚曬飛機
香港冇餐廳有飲管？

唔係幾開胃

完來菲律賓人食狗飯
唔怪得咁狗啦